(頂上對決) 兩件日本妹，左定右索D？

白麻 Vs 奈々未，邊個先係乃木坂第一顔？

左
右

白麻

右

飛鳥bb第一無誤

生駒里奈

傳說中的乃木坂之顏

鱉拜

要兩個一齊先最索

一定係Nanami

G